想養返隻龜陪我過世

會唔會好自私

我願意俾晒最好嘅嘢佢

你死左咁隻龜點

龜苓膏

下？😦

笑咗

唔會, 可以養我

利申：忍者龜